蝙蝠女手持汽油彈激嬲中國網軍 DC刪圖又被轟向人民幣服務

黑衣蝙蝠女手持汽油彈，寫著「The future is young（未來是年輕人的），這一幅於DC社交網站上載的圖片，成為了中國網軍的攻擊目標，最終DC刪圖了事。

DC漫畫《蝙蝠俠：黑暗騎士歸來》即將於下月出版續集《The Golden Child》，近日於社交網站上載了宣傳圖，見到蝙蝠女高舉已點燃的汽油彈，隨即被轉貼到微博世界。

中國網民見到畫面之後，就解讀為「撐港」，隨即「出兵」到DC的Instagram留言，留言間出現了大量殘體字。

DC刪圖之後，又有另一批網民到其他DC貼文留言，批評刪圖決定是討好中國。

- 熱血時報網站連結
- Copyright 2019

不愧係猶太人公司

拉

拉乜嘢

阿伯拉刊

彈出彈入

拉乜9

推

拉熱9 報

黑警死全家
熱狗死三代